［念力抗五毛］依排多左好多五毛圖謀顛覆香港人既價值觀

最近有幾個post

好似大帽山有人劏牛
香港人幾時有好似大陸人咁去捕獵野生動物？
乜唔係犯法架咩？
點解竟然會有人可以亂鳩咁key落動物撚到？
關動物撚乜撚野事？

————————————————————
另一個post
明明監考出錯
點知成個post都係屌班考生
喂大佬 你同我都做過學生考過公開試架
係一個咁緊張既環境底下你地係唔撚係真係有咁撚好閒情逸致去審計一下個監考有無計錯數呀

第一個reply 咁撚樣都成千正皮
好心你地壓力大就死去叫雞啦

————————————————————
真心而家係咪太過多新移民？
對於偽鈔，香港人幾時開始有一種司空見慣既態度？

————————————————————

老老實實
依啲咁樣既回覆真係好難令人覺得會係出自香港人把口
如果你唔係支那新移民真係唔該你地自己好好檢討一下 你係咪想香港連最基本既價值觀都無埋，令香港完完全全咁同支那融合？

如果你係五毛，唔好意思，你係唔撚會成功

五毛死撚晒？

地球很危險 依期好多五毛吹奏叫我地支持大灣區然後夾大灣區獨立

好多例子 啲五毛不停咁吹奏香港人支那大灣區然後同大灣區一齊獨立
老老實實 大灣區搞得起 支那仲點會理會我地？
憑乜去夾人一齊獨立

但有時呢啲唔係五毛嚟
係專登唱反調嘅傻閪呃負評
樓主唔洗咁上心

反正佢地現實一定講唔出口

奶支魔之流日日出幾個post吹奏支那踩衰香港啦

又屈毛

唔同意見/on9就咩都入曬5毛數
關ching收完皮想做第2個CC台台主?

屌你老母，樓主係咪即係個條傻鳩乜鳩因果報應?

我淨係想知單新聞關動唔動物撚咩事

我並唔係想屈佢地做五毛
只係想指出佢地既行徑同班五毛無乜分別
只不過係免費咁幫左五毛

愈來愈多連登仔用強国思維諗野

连登素质

假膠與五毛同罪 amen

假膠定係小學雞